捉五毛係咪姐係捉鬼?

如題

究竟有幾on9先可以話唔捉得鬼?
唔通出面有個黑衫捉住手足影大頭 捉住手足來打 你都唔話佢係鬼?
講D野可唔可以經一下邏輯考驗?

咁撚明顯就唔係捉鬼啦屌你

明唔明顯真係見人見智

帶好個口罩眼鏡帽啦 唔好旨意人
捉鬼十捉9錯, 岩果一次又唔死裡打, 捉來做咩?